大陸 傳老兵「十一」集結 籲全民上街推翻中共

持續3個多月的香港反送中運動已經蔓延至中國大陸。近日，多方消息披露，退伍老兵將在「十一」維權，聯合現役軍人齊聚北京，並呼籲所有維權群體能夠一起上街，推翻中共政權！

據報，中國現有退役軍人5700多萬，並以每年幾十萬的速度遞增。多年以來，大量退伍老兵維權，他們主要的訴求是解決生活待遇等問題。然而這些曾經為中共賣命的軍人與中國其他維權群體一樣，合理訴求得不到解決，反而成了中共的維穩對像，遭到殘酷打壓。
眼見中共70週年「十一」慶典將至，受香港反送中運動鼓舞，多方消息披露，退伍老兵將在「十一」維權。

一名自稱退伍老兵錄製視頻呼籲，藉此次全國各地要舉辦中共建政70週年活動之際，希望所有維權人士都去參加，一邊參加慶祝活動一邊進行維權，並提出各自的訴求，人多力量大，全國大連動。
該退伍老兵同時請求大家向各地維權群體廣泛傳播這消息。

他表示，「為了維護『十一』期間的社會穩定，黨中央和國務院已經向各級黨委、政法委、中央機關下達命令，要他們做好預防性措施，避免出現群體事件，黨強調絕不能破壞節日氣氛。
特別是『十一』當天，各級黨委書記要親自值班，遇到群體性事件要立即趕赴現場，當面溝通。大多數群體事件都以經濟訴求為主，各地黨委可以根據當地實際情況，酌情向自願解散回家的維權群眾發放節日慰問金，每人最多不得超過2000元。」
該退伍老兵表示，「過去這些年很多人房屋被強拆、土地被強征、投資被詐騙、財產被侵吞、工作被剝奪、環境被污染、退伍老兵的待遇沒落實、很多人遭遇司法不公、很多人健康被毒食品毒疫苗傷害、很多人經歷了多年上訪維權，但是到處碰壁，毫無結果。
今年『十一』是維權的好機會，有一個遍及全國維權群體將會帶頭上街，一邊參加慶祝活動一邊進行維權，希望所有維權人士都去參加，喊出自己的訴求。」
據稱，此次的維權活動規劃有26個省市，集合時間為「十一」晚上6點，欲參加者可到達下列地點集合：上海南京、浙江杭州、江蘇南京、湖北武漢、湖南長沙、江西南昌、安徽合肥、四川成都、重慶、福建福州、貴州貴陽、雲南、廣東廣州、廣西、北京王府井、天津、河南鄭州、河北石家莊、山東濟南、山西太原、陝西西安、甘肅蘭州、內蒙古呼倫浩特、遼寧瀋陽、吉林長春、黑龍江哈爾濱等26個省市。

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

十一兵力集中係北京
係起義好時機

占占占人

夠唔夠信用評級呀？車都冇得你搭呀 呀叔

不計前嫌 敵人既敵人

但班老兵冇武裝

Source?

希望係真

正

吹哂水
老兵出黎光復買定棺材啦

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行

929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

各地區自發Sub-group:
亞洲：
台灣：
札幌：
東京:

澳洲：

歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
米蘭 :
比利時：
維也納：
瑞士：
瑞典：

加拿大：
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiTotalitarianism
#ChiNazi

g chi

we connect